## Пероект личного кабинета
### Проект имеет следующий функционал:
* страницу входа (ввода логина и пароля)
* главную страничку с меню
* пользователю задается роль админимтсратор или пользователь
* удаление, добавление пользователей
* назначение роли
* хранение данных в БД.

### Особенности
* Использована файловая БД H2 для хранения тестового пользователя user, но можно изменить на другие (потребует создание там БД, ввод первого пользователя, назначение ролей)
* БД располагается в каталоге resources

### Сборка
```
mvn install
```

### Запуск
```
java -jar target/demo-0.0.1-SNAPSHOT.jar
```
